如何對付d唔聽人講野搞搞震既廢老

大家細個都有玩過估領袖架啦
佢地咩動作你做咩動作
佢叉腰你就叉腰
佢手指指你就手指指
佢講咩你就跟佢講咩
佢地見冇人同佢互屌通常都會冇癮離開
又冇位俾佢你入你冇禮貌唔敬老
又唔洗同佢地嘈

身為敬老既年輕人
我地好應該跟廢老學野